%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[a5paper, landscape]{geometry}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

Exercices page <+PAGE+> et suivantes.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  <+TODO+> &\\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  <+TODO+> & <+TODO+> \\
  Résoudre des problèmes & <+TODO+> \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Exercices types}

  <+TODO+> & <+TODO+> \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
